{"code": 0, "body": {"list": [{"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "049bfa38ba7a49a0899f9bf2d177b972", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1963年至1965年间,中共中央领导进行了(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "城市社会主义教育运动", "option2": "城乡社会主义教育运动", "option3": "农村社会主义教育运动", "option4": "工厂社会主义教育运动", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "城市社会主义教育运动", "option": "A"}, {"content": "城乡社会主义教育运动", "option": "B"}, {"content": "农村社会主义教育运动", "option": "C"}, {"content": "工厂社会主义教育运动", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0710028485a949b2bf56c54e24a0c8ee", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“文革”中,毛泽东派人民解放军实行“三支两军”的“三支”,不包括(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "支左", "option2": "支工", "option3": "支农", "option4": "支右", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "支左", "option": "A"}, {"content": "支工", "option": "B"}, {"content": "支农", "option": "C"}, {"content": "支右", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0cc207f442cf42fcaab26fb06107c7fd", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共九大闭幕后,按照毛泽东的部署,全国开展的运动不包括(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "“斗”", "option2": "支工", "option3": "“批”", "option4": "“改”", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“斗”", "option": "A"}, {"content": "支工", "option": "B"}, {"content": "“批”", "option": "C"}, {"content": "“改”", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0e86c45f92a74467972158008cf65945", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1957年,整风运动开始后,各级党组织纷纷召开座谈会,迅速在全社会形成一个(　　)的高潮。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "“鸣放”", "option2": "“批判”", "option3": "“大字报”", "option4": "“再教育”", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“鸣放”", "option": "A"}, {"content": "“批判”", "option": "B"}, {"content": "“大字报”", "option": "C"}, {"content": "“再教育”", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0fc33c598f454df3ab451e0ac9fb9ace", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“一大二公”中,所谓“大”,就是(　　)大。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "规模", "option2": "产量", "option3": "人数", "option4": "基数", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "规模", "option": "A"}, {"content": "产量", "option": "B"}, {"content": "人数", "option": "C"}, {"content": "基数", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1028d165dc7e4c4e94bcb08cf164e7f2", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1957年11月13日《人民日报》的社论,提出要在(　　)上来一个大的跃进。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "消费战线", "option2": "农业战线", "option3": "工业战线", "option4": "生产战线", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "消费战线", "option": "A"}, {"content": "农业战线", "option": "B"}, {"content": "工业战线", "option": "C"}, {"content": "生产战线", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "111afc351e5d45659f9af58a43d0c8c3", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "承担“文革”主要责任的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "邓小平", "option2": "周恩来", "option3": "李先念", "option4": "毛泽东", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "邓小平", "option": "A"}, {"content": "周恩来", "option": "B"}, {"content": "李先念", "option": "C"}, {"content": "毛泽东", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "11e3cc12ff8b4bac80b5abfb5ddc83ca", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1958年,毛泽东在南宁会议上提出,要把党和国家的工作重点放在(　　)上来。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "技术革命和社会主义建设", "option2": "农业革命", "option3": "工业革命", "option4": "资本主义建设", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "技术革命和社会主义建设", "option": "A"}, {"content": "农业革命", "option": "B"}, {"content": "工业革命", "option": "C"}, {"content": "资本主义建设", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "12c956dbc63541b1b7156a223464f558", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“七千人大会”的党政军领导干部,不包括(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "中央", "option2": "省市自治区", "option3": "地区", "option4": "乡", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中央", "option": "A"}, {"content": "省市自治区", "option": "B"}, {"content": "地区", "option": "C"}, {"content": "乡", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "196dc032989e4e0ebfbb0bd2bfea8ef1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东强调,建设社会主义,首先必须依靠(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "工人阶级", "option2": "农民阶级", "option3": "工农群众", "option4": "地主阶级", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "工人阶级", "option": "A"}, {"content": "农民阶级", "option": "B"}, {"content": "工农群众", "option": "C"}, {"content": "地主阶级", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "26d91b2f992a412eade1a92f8d7cf54a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1956年,毛泽东在论述中国和外国的关系时,提出(　　)的口号。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "和外国断绝关系", "option2": "向外国学习", "option3": "向外国宣战", "option4": "向四个现代化进军", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "和外国断绝关系", "option": "A"}, {"content": "向外国学习", "option": "B"}, {"content": "向外国宣战", "option": "C"}, {"content": "向四个现代化进军", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2a258c8b74d044b28fc7c8a8e8a69bb8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1957年,中共中央在全党范围内开展的整风运动反对的内容,不包括(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "官僚主义", "option2": "宗派主义", "option3": "主观主义", "option4": "享乐主义", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "官僚主义", "option": "A"}, {"content": "宗派主义", "option": "B"}, {"content": "主观主义", "option": "C"}, {"content": "享乐主义", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2a7ad894ee9b4e4090241c1e6a656391", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“四人帮”不包括(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "江青", "option2": "张春桥", "option3": "姚文元", "option4": "康生", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "江青", "option": "A"}, {"content": "张春桥", "option": "B"}, {"content": "姚文元", "option": "C"}, {"content": "康生", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2aa13899b0b84f35a89eab993d4f8efb", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1958年人民公社实行的体制是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "“政教合一”", "option2": "“政体变更”", "option3": "“政社合一”", "option4": "“宗教合一”", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“政教合一”", "option": "A"}, {"content": "“政体变更”", "option": "B"}, {"content": "“政社合一”", "option": "C"}, {"content": "“宗教合一”", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2bd73a1b60fe47058bc6cecdad18e22c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“农业六十条”的贯彻执行,克服了严重存在的(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "个人主义", "option2": "享乐主义", "option3": "平均主义", "option4": "官僚主义", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "个人主义", "option": "A"}, {"content": "享乐主义", "option": "B"}, {"content": "平均主义", "option": "C"}, {"content": "官僚主义", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "34d21fafea13499096b59c0002064601", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“大跃进”运动和人民公社化运动,“左”倾错误严重地泛滥起来,其中不包括(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "高指标", "option2": "瞎指挥", "option3": "稳步前进", "option4": "浮夸风", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "高指标", "option": "A"}, {"content": "瞎指挥", "option": "B"}, {"content": "稳步前进", "option": "C"}, {"content": "浮夸风", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "36f3fb66e5524546960121c9676c6361", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1956年,中共中央召开关于知识分子问题会议,动员全党和全国人民特别是知识分子(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "向现代科学进军　　　　　", "option2": "向现代农业进军", "option3": "向现代工业进军", "option4": "向四个现代化进军", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "向现代科学进军　　　　　", "option": "A"}, {"content": "向现代农业进军", "option": "B"}, {"content": "向现代工业进军", "option": "C"}, {"content": "向四个现代化进军", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "38b1cb52f1f3423e89c63bff5d7cdd9e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1961年,毛泽东在广州主持起草了“农业六十条”,确定以(　　)为基本核算单位。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "生产队", "option2": "合作社", "option3": "人民公社", "option4": "农村", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "生产队", "option": "A"}, {"content": "合作社", "option": "B"}, {"content": "人民公社", "option": "C"}, {"content": "农村", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3a4cbc86df3c4d9e8420958f8ad11d51", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1960年11月,中共中央发出“十二条”，着手解决当时最为突出的(　　)问题。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "农业和农村", "option2": "工业", "option3": "商业", "option4": "小手工业", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "农业和农村", "option": "A"}, {"content": "工业", "option": "B"}, {"content": "商业", "option": "C"}, {"content": "小手工业", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3aa5accd64b141d083bc029379b525e8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共八大上,陈云提出国家市场是主体,补充是一定范围的(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "资本市场", "option2": "自由市场", "option3": "小农市场", "option4": "集体市场", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "资本市场", "option": "A"}, {"content": "自由市场", "option": "B"}, {"content": "小农市场", "option": "C"}, {"content": "集体市场", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3c389e2548cb4e5dac26a6231dad83f9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“文化大革命”的发动者和领导者是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "邓小平", "option2": "周恩来", "option3": "毛泽东", "option4": "华国锋", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "邓小平", "option": "A"}, {"content": "周恩来", "option": "B"}, {"content": "毛泽东", "option": "C"}, {"content": "华国锋", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "40bd29a1d9ee43d39713d5362ed57d7f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "和平共处五项原则,是中国与(　　)等国共同倡导的。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "印度和缅甸", "option2": "印度和印尼", "option3": "印尼和泰国", "option4": "菲律宾和泰国", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "印度和缅甸", "option": "A"}, {"content": "印度和印尼", "option": "B"}, {"content": "印尼和泰国", "option": "C"}, {"content": "菲律宾和泰国", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "463cdf5e7ed9401f8e09ffdbc4a4c18e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东指出当时大有立即宣布全民所有、废除商业、消灭商品生产之势,是在1958年召开的第一次(　　)上。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "庐山会议", "option2": "济南会议", "option3": "北戴河会议", "option4": "郑州会议", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "庐山会议", "option": "A"}, {"content": "济南会议", "option": "B"}, {"content": "北戴河会议", "option": "C"}, {"content": "郑州会议", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "47675ac5c58e4b198c43a9b08ad9fbef", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1964年以后,发展国民经济的主要任务,是把我国建设成为一个社会主义强国,不包括(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "现代农业", "option2": "现代工业", "option3": "现代国防", "option4": "现代手工业", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "现代农业", "option": "A"}, {"content": "现代工业", "option": "B"}, {"content": "现代国防", "option": "C"}, {"content": "现代手工业", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "47b89802a4a045e7a967e8f529e5dd5b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在“七千人大会”上,毛泽东着重阐述了(　　)的极端重要性。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "民主集中制", "option2": "批评", "option3": "自我批评", "option4": "八字方针", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "民主集中制", "option": "A"}, {"content": "批评", "option": "B"}, {"content": "自我批评", "option": "C"}, {"content": "八字方针", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "480c360f6f214dabaddbbf3d77b6c875", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共八大上,作政治报告的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "毛泽东　　", "option2": "刘少奇　　", "option3": "周恩来　　", "option4": "邓小平", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "毛泽东　　", "option": "A"}, {"content": "刘少奇　　", "option": "B"}, {"content": "周恩来　　", "option": "C"}, {"content": "邓小平", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "564d919fb80b4940b660b96dd955f7c4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1958年,中共中央政治局北戴河会议上,提出应该积极地运用(　　)的形式。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "人民公社", "option2": "农村公社", "option3": "小社", "option4": "大社", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "人民公社", "option": "A"}, {"content": "农村公社", "option": "B"}, {"content": "小社", "option": "C"}, {"content": "大社", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5eeec6fc7edf4c659e509612b1b4b34c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“中央文化革命小组”,把持者是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "姚文元", "option2": "康生", "option3": "张春桥", "option4": "江青", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "姚文元", "option": "A"}, {"content": "康生", "option": "B"}, {"content": "张春桥", "option": "C"}, {"content": "江青", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5f256d7e6b3948f7aede1db125fcdd30", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1959年8月2日至16日,毛泽东主持召开中共八届八中全会,随后在全党范围开展了(　　)斗争。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "“反‘左’倾”", "option2": "“反中立”", "option3": "“反右倾”", "option4": "“反官僚主义”", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“反‘左’倾”", "option": "A"}, {"content": "“反中立”", "option": "B"}, {"content": "“反右倾”", "option": "C"}, {"content": "“反官僚主义”", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "68f98b5f9c694a8a9e18962c37ebd199", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "整风运动是在多方面加强党的建设,不包括(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "思想", "option2": "政治", "option3": "组织", "option4": "作风", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "思想", "option": "A"}, {"content": "政治", "option": "B"}, {"content": "组织", "option": "C"}, {"content": "作风", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "76ff810bcf2b4d4c9309626a1853b257", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共八大上,作关于修改党章报告的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "毛泽东", "option2": "刘少奇", "option3": "周恩来", "option4": "邓小平", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "毛泽东", "option": "A"}, {"content": "刘少奇", "option": "B"}, {"content": "周恩来", "option": "C"}, {"content": "邓小平", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "774879c228504f0f9ba2b62d762a1635", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“文化大革命”,是(　　)的“左”倾严重错误。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "全局性和长时间", "option2": "地方性和长期性", "option3": "全局性和短期性", "option4": "地方性和短期性", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "全局性和长时间", "option": "A"}, {"content": "地方性和长期性", "option": "B"}, {"content": "全局性和短期性", "option": "C"}, {"content": "地方性和短期性", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7bbf63f86a924283a61e8b46734d1a9a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1958年的总路线,在宣传中和实际工作中片面突出了(　　)字。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "“多”", "option2": "“快”", "option3": "“好”", "option4": "“省”", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“多”", "option": "A"}, {"content": "“快”", "option": "B"}, {"content": "“好”", "option": "C"}, {"content": "“省”", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "80aa0aec439748f5a70777bb11d85eab", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“一大二公”中,在公有化过程中,主要财产归(　　)所有。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "人民公社", "option2": "农村公社", "option3": "小社", "option4": "大社", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "人民公社", "option": "A"}, {"content": "农村公社", "option": "B"}, {"content": "小社", "option": "C"}, {"content": "大社", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "836f0ac3d49a4466885e7901175c41a5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共八大在经济建设上,坚持(　　)中稳步前进的方针。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "综合平衡", "option2": "保守", "option3": "冒进", "option4": "多快好省", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "综合平衡", "option": "A"}, {"content": "保守", "option": "B"}, {"content": "冒进", "option": "C"}, {"content": "多快好省", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "91edda87117a4ee0b5da1bef7ad617dc", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“文革”中,毛泽东派人民解放军实行“三支两军”的“两军”是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "军队", "option2": "军管和军训", "option3": "新四军", "option4": "八路军", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "军队", "option": "A"}, {"content": "军管和军训", "option": "B"}, {"content": "新四军", "option": "C"}, {"content": "八路军", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9b2ed8b46e684e8fb044998b7b1356b7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1956年,毛泽东提出的既消灭资本主义,又搞资本主义,被称作(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "新经济政策", "option2": "旧经济政策", "option3": "社会主义经济政策", "option4": "资本主义经济政策", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "新经济政策", "option": "A"}, {"content": "旧经济政策", "option": "B"}, {"content": "社会主义经济政策", "option": "C"}, {"content": "资本主义经济政策", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9f3cd6418b3b4a0e92acad4850d8d9b9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　)成为1956年9月召开的中共八大的指导思想。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "《论十大关系》的基本方针", "option2": "《矛盾论》", "option3": "《实践论》", "option4": "《解放思想,实事求是》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《论十大关系》的基本方针", "option": "A"}, {"content": "《矛盾论》", "option": "B"}, {"content": "《实践论》", "option": "C"}, {"content": "《解放思想,实事求是》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a3352dcf5b6248bdb9f88ea556b4be82", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1961年,中共八届九中全会决定的方针不包括(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "调整", "option2": "发展", "option3": "巩固", "option4": "充实", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "调整", "option": "A"}, {"content": "发展", "option": "B"}, {"content": "巩固", "option": "C"}, {"content": "充实", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ab72f2f0a1e0437480c8fc1cc7a61e41", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1958年,中共八大二次会议通过的社会主义建设总路线,是(　　)、力争上游、多快好省地建设社会主义。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "鼓足干劲", "option2": "加班加点", "option3": "努力奋斗", "option4": "实事求是", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "鼓足干劲", "option": "A"}, {"content": "加班加点", "option": "B"}, {"content": "努力奋斗", "option": "C"}, {"content": "实事求是", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "abfb2ed1076a441b8822cca48f2560fd", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "标志着一场全国规模的群众性反右派运动全面展开的文章是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "《事情正在起变化》", "option2": "《矛盾论》", "option3": "《这是为什么?》", "option4": "《解放思想,实事求是》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《事情正在起变化》", "option": "A"}, {"content": "《矛盾论》", "option": "B"}, {"content": "《这是为什么?》", "option": "C"}, {"content": "《解放思想,实事求是》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b0e4126a1e5b401dbdc6002efe9e7fba", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1956年,毛泽东在中共中央政治局扩大会议后,提出艺术问题上要(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "百花齐放", "option2": "百家争鸣", "option3": "兼容并蓄", "option4": "海纳百川", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "百花齐放", "option": "A"}, {"content": "百家争鸣", "option": "B"}, {"content": "兼容并蓄", "option": "C"}, {"content": "海纳百川", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b96b7fe5cdcc430593b90575f3180d25", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　)的文章,成为毛泽东发动“文革”的导火线。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "姚文元", "option2": "康生", "option3": "张春桥", "option4": "江青", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "姚文元", "option": "A"}, {"content": "康生", "option": "B"}, {"content": "张春桥", "option": "C"}, {"content": "江青", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bb77cd6d68b94c8b9d061e6885375175", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1956年,毛泽东在中共中央政治局扩大会议后,提出学术问题上要(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "百花齐放", "option2": "百家争鸣", "option3": "兼容并蓄", "option4": "海纳百川", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "百花齐放", "option": "A"}, {"content": "百家争鸣", "option": "B"}, {"content": "兼容并蓄", "option": "C"}, {"content": "海纳百川", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bdef7864af7e457cb126d19ccbbe906b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1962年中共八届十中全会上,毛泽东把社会主义社会中一定范围内存在的阶级斗争扩大化和绝对化,后来更发展成为(　　)的指导思想。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "“四个现代化”", "option2": "“农业六十条”", "option3": "“大跃进”", "option4": "“以阶级斗争为纲”", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“四个现代化”", "option": "A"}, {"content": "“农业六十条”", "option": "B"}, {"content": "“大跃进”", "option": "C"}, {"content": "“以阶级斗争为纲”", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "be43c920394944d38b41b50495b0ef6d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "第三届全国代表大会第一次会议上,提出了(　　)的宏伟目标。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "“四个现代化”", "option2": "按劳分配", "option3": "节衣缩食", "option4": "团结一致", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“四个现代化”", "option": "A"}, {"content": "按劳分配", "option": "B"}, {"content": "节衣缩食", "option": "C"}, {"content": "团结一致", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c078ada37e8d4b099b610ff039292c9f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“批林批孔”运动的矛头指向(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "邓小平", "option2": "周恩来", "option3": "李先念", "option4": "毛泽东", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "邓小平", "option": "A"}, {"content": "周恩来", "option": "B"}, {"content": "李先念", "option": "C"}, {"content": "毛泽东", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c07c469d579d4f01a15d337ff4318203", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1970年,毛泽东在准备召开的第四届全国代表大会上,建议不设(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "国务总理", "option2": "国家主席", "option3": "国家副主席", "option4": "党委书记", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "国务总理", "option": "A"}, {"content": "国家主席", "option": "B"}, {"content": "国家副主席", "option": "C"}, {"content": "党委书记", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c6c37be6451349219f6fc339ec73025c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1957年中共八届三中全会通过的农业发展纲要共(　　)条。　", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "20", "option2": "30", "option3": "40", "option4": "50", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "20", "option": "A"}, {"content": "30", "option": "B"}, {"content": "40", "option": "C"}, {"content": "50", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d5d113cb7efb46bbb20ff67b754c06c5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在粉碎江青反革命集团的斗争中,起到重要作用的领导人中不包括(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "华国锋", "option2": "叶剑英", "option3": "李先念", "option4": "王洪文", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "华国锋", "option": "A"}, {"content": "叶剑英", "option": "B"}, {"content": "李先念", "option": "C"}, {"content": "王洪文", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e6234b6d85ce4475bfb28ddbc23c74d1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东在第二次郑州会议上,所提出的方针不包括(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "队为基础", "option2": "分级管理", "option3": "二级核算", "option4": "合计盈亏", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "队为基础", "option": "A"}, {"content": "分级管理", "option": "B"}, {"content": "二级核算", "option": "C"}, {"content": "合计盈亏", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ea697a4597df44db87fd661fe5339e9d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“文化大革命”的指导方针是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "《关于无产阶级文化大革命的决定》", "option2": "《矛盾论》", "option3": "《炮打司令部》", "option4": "《解放思想,实事求是》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《关于无产阶级文化大革命的决定》", "option": "A"}, {"content": "《矛盾论》", "option": "B"}, {"content": "《炮打司令部》", "option": "C"}, {"content": "《解放思想,实事求是》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ebe1d78ae6db4f9cb7e3ced33379555d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1959年庐山会议上,毛泽东提出的18个问题,出发点是(　　)。　", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "统一全国的认识", "option2": "巩固纠右成果", "option3": "巩固人民利益", "option4": "统一全党的认识以及巩固纠“左”成果", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "统一全国的认识", "option": "A"}, {"content": "巩固纠右成果", "option": "B"}, {"content": "巩固人民利益", "option": "C"}, {"content": "统一全党的认识以及巩固纠“左”成果", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ee1d12bc40c2427297e78b2d886f0f29", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "天安门事件,实际上是拥护(　　)为代表的正确领导。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "邓小平", "option2": "周恩来", "option3": "李先念", "option4": "毛泽东", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "邓小平", "option": "A"}, {"content": "周恩来", "option": "B"}, {"content": "李先念", "option": "C"}, {"content": "毛泽东", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ee2434e5bf28486c8c94a85dd95547b0", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国共产党开始探索中国自己的社会主义建设道路的标志是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "《论十大关系》", "option2": "《矛盾论》", "option3": "《实践论》", "option4": "《解放思想,实事求是》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《论十大关系》", "option": "A"}, {"content": "《矛盾论》", "option": "B"}, {"content": "《实践论》", "option": "C"}, {"content": "《解放思想,实事求是》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f4e8fc14a56e42839554396018c02b89", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1958年人民公社的基本特点被概括为(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "“小社并大社”", "option2": "“政社合一”", "option3": "“政教合一”", "option4": "“一大二公”", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“小社并大社”", "option": "A"}, {"content": "“政社合一”", "option": "B"}, {"content": "“政教合一”", "option": "C"}, {"content": "“一大二公”", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "faf0fc12cc0b459297153a5228e7ec4f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共八大上,陈云提出一定范围的自由生产为补充,而主体是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "计划生产", "option2": "集体生产", "option3": "国家生产", "option4": "农民生产", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "计划生产", "option": "A"}, {"content": "集体生产", "option": "B"}, {"content": "国家生产", "option": "C"}, {"content": "农民生产", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "fcb159e5e6334790920f220409b5ae9d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共八大上,陈云提出国家经营和集体经营是主体,一定数量的(　　)为补充。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "国家经营", "option2": "集体经营", "option3": "个体经营", "option4": "私有经济", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "国家经营", "option": "A"}, {"content": "集体经营", "option": "B"}, {"content": "个体经营", "option": "C"}, {"content": "私有经济", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0830a89bb1674f5da0cda1368b9aaaf7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在粉碎江青反革命集团的斗争中,(　　)起了重要作用。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C", "option1": "华国锋", "option2": "叶剑英", "option3": "李先念", "option4": "王洪文", "option5": "邓小平", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "华国锋", "option": "A"}, {"content": "叶剑英", "option": "B"}, {"content": "李先念", "option": "C"}, {"content": "王洪文", "option": "D"}, {"content": "邓小平", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0a3c9082b82f4d6490093536a4f2e2ac", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "新中国成立初期的十年中,造成严重消极后果的是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,E", "option1": "“大跃进”", "option2": "“文化大革命”", "option3": "反右派斗争", "option4": "整风运动", "option5": "人民公社化运动", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“大跃进”", "option": "A"}, {"content": "“文化大革命”", "option": "B"}, {"content": "反右派斗争", "option": "C"}, {"content": "整风运动", "option": "D"}, {"content": "人民公社化运动", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0e3e0efeeb4c484294396af4c7055d55", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“文革”中,毛泽东派人民解放军实行“三支两军”的“两军”是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B", "option1": "军管", "option2": "军训", "option3": "军队", "option4": "新四军", "option5": "八路军", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "军管", "option": "A"}, {"content": "军训", "option": "B"}, {"content": "军队", "option": "C"}, {"content": "新四军", "option": "D"}, {"content": "八路军", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0fb6549e2ea3457dab70598300b6c197", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1958年,社会主义建设总路线,可以用(　　)四个字表达。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "“多”", "option2": "“快”", "option3": "“好”", "option4": "“省”", "option5": "“慢”", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“多”", "option": "A"}, {"content": "“快”", "option": "B"}, {"content": "“好”", "option": "C"}, {"content": "“省”", "option": "D"}, {"content": "“慢”", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "202159679b0b4c6f805a059d61828315", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“七千人大会”的党政军领导干部,来自(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "中央", "option2": "重要厂矿", "option3": "省市自治区", "option4": "地区", "option5": "县", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中央", "option": "A"}, {"content": "重要厂矿", "option": "B"}, {"content": "省市自治区", "option": "C"}, {"content": "地区", "option": "D"}, {"content": "县", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "25f679e6f03943e2af3ea4fb4e07cb11", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“文革”中,毛泽东派人民解放军实行“三支两军”的“三支”是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C", "option1": "支左", "option2": "支工", "option3": "支农", "option4": "支右", "option5": "支资", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "支左", "option": "A"}, {"content": "支工", "option": "B"}, {"content": "支农", "option": "C"}, {"content": "支右", "option": "D"}, {"content": "支资", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "25fbf693ef3746b8b0faa63886730fca", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东强调人民群众的主体是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C", "option1": "工人　　　　　　", "option2": "小资产阶级　　　", "option3": "农民", "option4": "手工业者", "option5": "资产阶级", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "工人　　　　　　", "option": "A"}, {"content": "小资产阶级　　　", "option": "B"}, {"content": "农民", "option": "C"}, {"content": "手工业者", "option": "D"}, {"content": "资产阶级", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "28ae980417bf4548a310161f8eae7da5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共八大上,陈云提出“三个主体、三个补充”的思想,即(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C", "option1": "国家经营和集体经营是主体,一定数量的个体经营为补充", "option2": "计划生产是主体,一定范围的自由生产为补充", "option3": "国家市场是主体,一定范围的自由市场为补充", "option4": "市场经济为主体,一定范围的计划经济为补充", "option5": "国家市场为主体,资本主义市场为补充", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "国家经营和集体经营是主体,一定数量的个体经营为补充", "option": "A"}, {"content": "计划生产是主体,一定范围的自由生产为补充", "option": "B"}, {"content": "国家市场是主体,一定范围的自由市场为补充", "option": "C"}, {"content": "市场经济为主体,一定范围的计划经济为补充", "option": "D"}, {"content": "国家市场为主体,资本主义市场为补充", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3693ddee637a4be2868539d7c540b9e9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“文化大革命”,是(　　)的“左”倾严重错误。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C", "option1": "全局性", "option2": "地方性", "option3": "长时间", "option4": "短时间", "option5": "中时间", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "全局性", "option": "A"}, {"content": "地方性", "option": "B"}, {"content": "长时间", "option": "C"}, {"content": "短时间", "option": "D"}, {"content": "中时间", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "46d0e8348c6f4abbaf42603d32525342", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1956年下半年,一些地区出现了(　　)的情况。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C,E", "option1": "工人罢工", "option2": "工人上工", "option3": "学生罢课", "option4": "商人罢市", "option5": "农民退社", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "工人罢工", "option": "A"}, {"content": "工人上工", "option": "B"}, {"content": "学生罢课", "option": "C"}, {"content": "商人罢市", "option": "D"}, {"content": "农民退社", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "4bc3863e15c74e7bb73fed5af5152ad4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "人民公社的特点是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,D", "option1": "“一平”", "option2": "“一大”", "option3": "“二调”", "option4": "“二公”", "option5": "“三闹”", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“一平”", "option": "A"}, {"content": "“一大”", "option": "B"}, {"content": "“二调”", "option": "C"}, {"content": "“二公”", "option": "D"}, {"content": "“三闹”", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5ee3892a54524a1d845352bca7674b0c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“大跃进”中,片面追求建设的(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,D", "option1": "高速度", "option2": "高品质", "option3": "高产量", "option4": "高指标", "option5": "高要求", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "高速度", "option": "A"}, {"content": "高品质", "option": "B"}, {"content": "高产量", "option": "C"}, {"content": "高指标", "option": "D"}, {"content": "高要求", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6140b517ccb04e13a2c05303d2f38808", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1958年,毛泽东在南宁会议上提出,要把党和国家的工作重点放在(　　)上来。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,D", "option1": "技术革命", "option2": "工业革命", "option3": "农业革命", "option4": "社会主义建设", "option5": "资本主义建设", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "技术革命", "option": "A"}, {"content": "工业革命", "option": "B"}, {"content": "农业革命", "option": "C"}, {"content": "社会主义建设", "option": "D"}, {"content": "资本主义建设", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "659cc8abff4948b9b3a1060652b2f90c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "和平共处五项原则,是中国与(　　)等国共同倡导的。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B", "option1": "印度", "option2": "缅甸", "option3": "柬埔寨", "option4": "老挝", "option5": "越南", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "印度", "option": "A"}, {"content": "缅甸", "option": "B"}, {"content": "柬埔寨", "option": "C"}, {"content": "老挝", "option": "D"}, {"content": "越南", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "74c3cac48efe4dba8977f9dea0146bbb", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东在第二次郑州会议上,所提出的方针是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "队为基础", "option2": "分级管理", "option3": "三级核算", "option4": "各计盈亏", "option5": "按劳分配、承认差别", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "队为基础", "option": "A"}, {"content": "分级管理", "option": "B"}, {"content": "三级核算", "option": "C"}, {"content": "各计盈亏", "option": "D"}, {"content": "按劳分配、承认差别", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "77dbb4199bd6460c8bafb4e7c9a30fab", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“四人帮”是指(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "江青", "option2": "张春桥", "option3": "姚文元", "option4": "王洪文", "option5": "林彪", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "江青", "option": "A"}, {"content": "张春桥", "option": "B"}, {"content": "姚文元", "option": "C"}, {"content": "王洪文", "option": "D"}, {"content": "林彪", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "845a0f7b9a26467b8916c4fe0bcad7ef", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1956年对国内产生影响的国际事件是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B", "option1": "波兰事件", "option2": "匈牙利事件", "option3": "德国事件", "option4": "苏联事件", "option5": "英国事件", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "波兰事件", "option": "A"}, {"content": "匈牙利事件", "option": "B"}, {"content": "德国事件", "option": "C"}, {"content": "苏联事件", "option": "D"}, {"content": "英国事件", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "86e1692ee9134da6bc751a81165f319b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共八大提出的全国人民的主要任务是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,D", "option1": "正确处理人民内部的矛盾", "option2": "发展社会生产力", "option3": "实现国家工业化", "option4": "逐步满足人民物质文化生活的需要", "option5": "实现“四个现代化”", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确处理人民内部的矛盾", "option": "A"}, {"content": "发展社会生产力", "option": "B"}, {"content": "实现国家工业化", "option": "C"}, {"content": "逐步满足人民物质文化生活的需要", "option": "D"}, {"content": "实现“四个现代化”", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "89b4a27089e843c6a71e319c2b39fff2", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1964年以后,发展国民经济的主要任务,是把我国建设成为一个具有(　　)的社会主义强国。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "现代农业", "option2": "现代工业", "option3": "现代国防", "option4": "现代科学技术", "option5": "现代交通运输业", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "现代农业", "option": "A"}, {"content": "现代工业", "option": "B"}, {"content": "现代国防", "option": "C"}, {"content": "现代科学技术", "option": "D"}, {"content": "现代交通运输业", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "959ded26b14a4fe39254c06749440eff", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共九大闭幕后,按照毛泽东的部署,全国开展了(　　)运动。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C,E", "option1": "“斗”", "option2": "支工", "option3": "“批”", "option4": "军管", "option5": "“改”", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“斗”", "option": "A"}, {"content": "支工", "option": "B"}, {"content": "“批”", "option": "C"}, {"content": "军管", "option": "D"}, {"content": "“改”", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9d00d4fb3b3c48e6ab80b1e05065ce2a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1959年庐山会议上,毛泽东提出的18个问题,出发点是(　　)。　", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B", "option1": "统一全党的认识　　　　　　　　", "option2": "巩固纠“左”成果", "option3": "统一全国的认识　　　　　　　　", "option4": "巩固纠右成果", "option5": "巩固人民利益", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "统一全党的认识　　　　　　　　", "option": "A"}, {"content": "巩固纠“左”成果", "option": "B"}, {"content": "统一全国的认识　　　　　　　　", "option": "C"}, {"content": "巩固纠右成果", "option": "D"}, {"content": "巩固人民利益", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ad61877e3c684e31bdb268a25f35dcec", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共八届一中全会,选出的副主席为(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,D,E", "option1": "刘少奇", "option2": "周恩来", "option3": "邓小平", "option4": "朱德", "option5": "陈云", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "刘少奇", "option": "A"}, {"content": "周恩来", "option": "B"}, {"content": "邓小平", "option": "C"}, {"content": "朱德", "option": "D"}, {"content": "陈云", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "af69caabd1524980a8fec3f6a6a48bac", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1961年,中共八届九中全会决定的方针是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C,D,E", "option1": "调整", "option2": "发展", "option3": "巩固", "option4": "充实", "option5": "提高", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "调整", "option": "A"}, {"content": "发展", "option": "B"}, {"content": "巩固", "option": "C"}, {"content": "充实", "option": "D"}, {"content": "提高", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b175c7c1742a479f8cdcc37497c91c4a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1956年,毛泽东提出的“新经济政策”是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,D", "option1": "可以消灭了资本主义　　　　　　", "option2": "仅搞资本主义", "option3": "仅搞社会主义　　　　　　　　　", "option4": "又搞资本主义", "option5": "仅搞小资本主义", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "可以消灭了资本主义　　　　　　", "option": "A"}, {"content": "仅搞资本主义", "option": "B"}, {"content": "仅搞社会主义　　　　　　　　　", "option": "C"}, {"content": "又搞资本主义", "option": "D"}, {"content": "仅搞小资本主义", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b1cadbeaefd645a9a6308d705c126047", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共八大纲领性文献的政治报告稿,是(　　)反复修改的。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C,E", "option1": "毛泽东", "option2": "朱德", "option3": "周恩来", "option4": "李先念", "option5": "刘少奇", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "毛泽东", "option": "A"}, {"content": "朱德", "option": "B"}, {"content": "周恩来", "option": "C"}, {"content": "李先念", "option": "D"}, {"content": "刘少奇", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bfa1b5c1c1ad4f5084b53adc4cce89e9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "整风运动是在(　　)方面加强党的建设。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C", "option1": "思想", "option2": "组织", "option3": "作风", "option4": "政治", "option5": "文化", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "思想", "option": "A"}, {"content": "组织", "option": "B"}, {"content": "作风", "option": "C"}, {"content": "政治", "option": "D"}, {"content": "文化", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ca9fa5af9088411fb4a86337d6dcf04b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“大跃进”运动和人民公社化运动,使得以(　　)为主要标志的“左”倾错误严重地泛滥起来。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,D,E", "option1": "高指标", "option2": "瞎指挥", "option3": "稳步前进", "option4": "浮夸风", "option5": "共产风", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "高指标", "option": "A"}, {"content": "瞎指挥", "option": "B"}, {"content": "稳步前进", "option": "C"}, {"content": "浮夸风", "option": "D"}, {"content": "共产风", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d5bccf6023d74fc2ab0c24adbc9d566b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1957年,中共中央在全党范围内开展的整风运动,是反对(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C", "option1": "官僚主义", "option2": "宗派主义", "option3": "主观主义", "option4": "客观主义", "option5": "资本主义", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "官僚主义", "option": "A"}, {"content": "宗派主义", "option": "B"}, {"content": "主观主义", "option": "C"}, {"content": "客观主义", "option": "D"}, {"content": "资本主义", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d8485cdb52574149889347792afad415", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1960年11月,中共中央着手解决当时最为突出的(　　)问题。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B", "option1": "农业", "option2": "农村", "option3": "工业", "option4": "城市", "option5": "发展", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "农业", "option": "A"}, {"content": "农村", "option": "B"}, {"content": "工业", "option": "C"}, {"content": "城市", "option": "D"}, {"content": "发展", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "eb45b8629761435ea195aaba9d315f71", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "关于社会主义社会两类矛盾的学说,下列说法正确的是(　　)。　", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,E", "option1": "这两类矛盾是敌我矛盾和人民内部矛盾", "option2": "敌我矛盾是对抗性矛盾", "option3": "人民内部矛盾是非对抗性矛盾", "option4": "两类矛盾的性质不同,但解决的方法却相同", "option5": "两类矛盾的性质不同,解决的方法也不同", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "这两类矛盾是敌我矛盾和人民内部矛盾", "option": "A"}, {"content": "敌我矛盾是对抗性矛盾", "option": "B"}, {"content": "人民内部矛盾是非对抗性矛盾", "option": "C"}, {"content": "两类矛盾的性质不同,但解决的方法却相同", "option": "D"}, {"content": "两类矛盾的性质不同,解决的方法也不同", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0354fae7acc241659a07f9eca9e08a97", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1957年4月27日，中共中央下发《关于整风运动的指示》，决定在全党进行一次反对___、___和主观主义的___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "官僚主义", "option2": "宗派主义", "option3": "整风运动", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "官僚主义", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "宗派主义", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "整风运动", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "17651bb0dd984c628ca30e4cfab1c55b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在社会主义经济建设方面，毛泽东提出，要实行以___为基础、以___为主导的方针，正确处理重工业、轻工业和___的关系，以农、轻、重为序发展国民经济。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "农业", "option2": "工业", "option3": "农业", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "农业", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "工业", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "农业", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "21c75cd93efe4ef9aac9598b163b95c3", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1959年4月，二届全国人大一次会议选举___为中华人民共和国主席，___为全国人大常委会委员长，决定___连任国务院总理。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "刘少奇", "option2": "朱德", "option3": "周恩来", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "刘少奇", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "朱德", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "周恩来", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "39039860fa864ec5a0bd78dc0a4abd02", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东发动“___”的导火线是1965年11月10日上海《___》发表___的文章《评新编历史剧》。 ", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "文化大革命", "option2": "文汇报", "option3": "姚文元", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "文化大革命", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "文汇报", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "姚文元", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3ca7fc065ffd49e6ac2b68448bc80632", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1964年10月16日，中国成功地爆炸了第一颗___。1967年6月，爆炸了第一颗___。1970年1月，第一枚___发射成功。同年4月，第一颗人造地球卫星发射成功。这些成就表明，中国在尖端科技领域的某些方面正接近世界先进水平", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "原子弹", "option2": "氢弹", "option3": "中远程导弹", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "原子弹", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "氢弹", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "中远程导弹", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "44289eb74ab04072ad579914755d882e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在国防建设和军队建设方面，毛泽东提出必须加强国防、建设现代化正规化国防军和发展___的重要指导思想，还提出___要服从国家经济建设大局的方针，并为巩固国防制定了___的战略思想，积累了军事斗争同政治斗争、外交斗争相结合的独创性经验。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "现代化国防技术", "option2": "国防建设", "option3": "积极防御", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "现代化国防技术", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "国防建设", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "积极防御", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "463bdcc940aa4ad8b0cd62df0198ee76", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "20世纪60年代末，毛泽东、周恩来抓住时机向美国发起了“乒乓外交“，被国际舆论称为”___”。1972年2月，美国总统___访华，中美双方在___发表联合公报，中美关系开始正常化。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "小球转动了大球", "option2": "尼克松", "option3": "上海", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "小球转动了大球", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "尼克松", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "上海", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5842afe96f3f472a94261319fca20449", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "主要由于“___”和“___”斗争的错误，加上当时的___和苏联政府背信弃义地撕毁合同，撤走全部专家，中国国民经济在1959年到1961年发生严重困难。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "大跃进", "option2": "反右倾", "option3": "自然灾害", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "大跃进", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "反右倾", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "自然灾害", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5afa1e28ce11487db95952eaba9bcb70", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1956年4月28日，毛泽东在中共中央政治局扩大会议讨论《___ 》报告后进一步指出：“艺术问题上的___，学术问题上的___，我看应该成为我们的方针。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "论十大关系", "option2": "百花齐放", "option3": "百家争鸣", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "论十大关系", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "百花齐放", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "百家争鸣", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "719998644635493aaa636630907b7a19", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "___年5月至___年10月的“文化大革命”，是全局性的、长时间的“左”倾严重错误。是___发动和领导的。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "1966", "option2": "1976", "option3": "毛泽东", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "1966", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "1976", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "毛泽东", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "88425a736175431c95350ad090702740", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1957年2月，毛泽东做了《如何处理人民内部的矛盾》的讲话，他指出：矛盾是普遍存在的。……在社会主义社会中，基本的矛盾仍然是生产关系和___之间的矛盾、___和经济基础之间的矛盾。这些矛盾，可以通过___制度本身的自我调整和自我完善不断地得到解决。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "生产力", "option2": "上层建筑", "option3": "社会主义", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "生产力", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "上层建筑", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "社会主义", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a1e56b4d0ceb41149b8bd184386db23b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在社会主义文化建设方面，毛泽东提出，要坚持___的指导地位；___工作是经济工作和其他一切工作的生命线；___在革命和建设中具有重要作用。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "马克思主义", "option2": "思想政治", "option3": "知识分子", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "马克思主义", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "思想政治", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "知识分子", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a79fe1d3d69e4430ad36822b87de6cab", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1964年底到1965年初召开的第三届全国人民代表大会第一次会议提出“四个现代化”的宏伟目标，宣布今后发展国民经济的主要任务，是要在不太长的历史时期内，把我国建设成为一个具有现代___、现代工业、现代___和现代___的社会主义强国，赶上和超过世界先进水平。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "农业", "option2": "国防", "option3": "科学技术", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "农业", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "国防", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "科学技术", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "acbfa981b8ce4a6489ec64f38637abbb", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在社会主义民主政治建设方面，毛泽东提出，要把___作为国家政治生活的主题；处理好中国共产党同___的关系；切实保障___的各项权利。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "正确处理人民内部矛盾", "option2": "各民主党派", "option3": "人民当家作主", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确处理人民内部矛盾", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "各民主党派", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "人民当家作主", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ba521412da0a48bb875e20a63a723591", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1968年10月13日至31日，中共八届扩大的十二种全会在北京举行。在极不正常的情况下，全会错误地作出“把刘少奇永远开除出党，撤销其党内外的一切职务”的决议，加给了刘少奇所谓“___”“___”“___”的罪名。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "叛徒", "option2": "内奸", "option3": "工贼", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "叛徒", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "内奸", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "工贼", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c9dd16d483a34502b0f022bc534e1a62", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共共产党八届一中全会，选举___为中央委员会主席，___、周恩来、朱德、陈云为副主席，___为总书记，由他们组成中央政治局常务委员会。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "毛泽东", "option2": "刘少奇", "option3": "邓小平", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "毛泽东", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "刘少奇", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "邓小平", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d3f23300264d4a4792cafb6521eff8d8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在新中国成立后长达20年的时间里，___等国不但拒不承认新中国的合法地位，而且对新中国实行封锁、遏制政策，并让___当局长期占据中国在联合国的席位。中国奉行独立自主基础上的“___”政策，积极争取___和其他社会主义国家对中国国内建设与外交工作的支持。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "美国", "option2": "台湾", "option3": "一边倒", "option4": "苏联", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "美国", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "台湾", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "一边倒", "option": "第三个空的答案"}, {"content": "苏联", "option": "第四个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ee588b29abc5404ba191ef5796174abe", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1975年1月，第四届全国人民代表大会选举___担任全国人大常委会委员长，决定了___为总理、___等为副总理的国务院领导人选。后因周恩来病重，___在毛泽东的支持下主持中共中央和国务院的日常工作。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "朱德", "option2": "周恩来", "option3": "邓小平", "option4": "邓小平", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "朱德", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "周恩来", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "邓小平", "option": "第三个空的答案"}, {"content": "邓小平", "option": "第四个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f21d79d80f6649a1be06f09d22878119", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1958年5月，中共八大二次会议通过了“___、力争上游、___地建设社会主义”的社会主义建设___。这条总路线忽视了客观的经济规律。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "鼓足干劲", "option2": "多快好省", "option3": "总路线", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "鼓足干劲", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "多快好省", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "总路线", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f8abbc49cfaa4001b7da38933e7edc5e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "关于社会主义的发展阶段，毛泽东指出：社会主义这个阶段，又可能分为两个阶段，第一个阶段是___的社会主义，第二个阶段是___的社会主义。后一个阶段可能逼前一阶段需要___的时间。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "不发达", "option2": "比较发达", "option3": "更长", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "不发达", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "比较发达", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "更长", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0e42aab836a144048f84b20be1d492e9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国共产党第八次全国代表大会召开的时间是1957年。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1090f89598c44387b6aa63a78e39618a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1967年1月,上海造反派的头目是张春桥。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "11e049c357504db5a353dbf4276bbba9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "从1956年社会主义改造基本完成到1966年“文化大革命”前夕,是开始全面建设社会主义的十年。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "284ed4ef581d4a198c2052113b4d2748", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东发动“文化大革命”的理论是所谓“无产阶级专政下继续革命的理论”。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "39ddb36a2dcb4543b27f40d7d8959370", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "江青等人的“批林批孔”运动,把矛头指向了林彪。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3ac63756d69a4a0082b42284c0eaf1d8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1956年2月召开的苏共二十大,进一步暴露了苏联在社会主义建设中存在的缺点和错误。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "4b5a6395731b403383bc1efe43b17452", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东在南宁会议上提出,要把党和国家的工作重点放在技术革命和社会主义建设上来。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5258145c2e0d469cb380a96f19942c35", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东提出的关于实行马克思主义同中国实际的“第二次结合”的任务,为探索适合中国情况的社会主义建设道路,提供了基本的指导原则。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "526e73fc25df47b6b378713041e1baad", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "以天安门事件为代表的悼念周总理、反对“四人帮”的运动,是拥护陈云的正确领导。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "53e0abaadc544c2fa44d4f80a9c3e348", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1973年的中共十大延续了九大的“左”倾错误。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6ba1e0e598e34d77801dc6fb37423872", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1975年,邓小平领导的整顿一开始就遭到毛泽东的反对。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "733a0c575d764c6a9f138bf6ed3d89e5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1975年,邓小平的全面整顿实际上是后来拨乱反正的预演。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7614ec04fb5f4f42add00f82d8ed153f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1966年8月毛泽东主持召开的中共八届十一中全会通过的“十六条”成为“文化大革命”的指导方针。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7856d8e5bea94ac68974babdba51f17d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "《论十大关系》是以邓小平为主要代表的中国共产党人开始探索中国自己的社会主义建设道路的标志。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "793fd4f921b744df95aa8d614060f283", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“大跃进”和人民公社化运动的开展,使得以高指标、瞎指挥、浮夸风和共产风为主要标志的“左”倾错误严重泛滥开来。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7bcbbd716a73423c9282b51272d96930", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在“七千人大会”上,毛泽东着重阐述了民主集中制的极端重要性。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7f3e1b1c58504af0b44cf760f7a6ccab", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "九一三事件客观上宣告了“文化大革命”的理论和实践的失败。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "802949cbd65543a3b85431432dea70ed", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1970年3月,毛泽东提出准备召开第四届全国人民代表大会并修改宪法,建议不设国家主席。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "84656f7c2e7a4f8fb0221c08f3153057", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1956年12月,陈云提出的“新经济政策”是可以消灭了资本主义,又搞资本主义。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "85aadc6d998947c7a9a4633b63a83db8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "采取整风的办法来全面加强党的思想、组织、作风建设,是各国共产党的共同经验。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8acb53c492b54eda872ce581bd2a0234", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "《关于正确处理人民内部矛盾的问题》是一篇重要的马克思主义文献。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8b0cb0b1f5d94277a984e6a6f4b122d8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1958年,中共八大二次会议通过的社会主义建设总路线是完全正确的。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8c2c17cdbe764b21a072e95b3c45d5d2", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "姚文元的《评新编历史剧》,发表在《人民日报》上。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8c7cefe57ce54bbbbeb5e0e2ae002948", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“农业六十条”的贯彻执行,对于克服严重存在的平均主义起了十分重要的作用。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "90becd1fc8ef4e0ba6dc4afeee3850f1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东在论述中国和外国的关系时,提出“向外国学习”的口号。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "96e52d674fbf4379846a543796f6a1e9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1958年人民公社在公有化过程中,主要财产归人民公社所有。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9702b64a9d7746939e98376c2b3cc57f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“文化大革命”是全局性、长时间的“左”倾严重错误。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9dbb4cd2f7d4425597ca305da6af9f20", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在中共八大上,毛泽东作开幕词,周恩来作政治报告,刘少奇作关于修改党章的报告。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9ed5cff137184bf5907add21ca471872", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共九大在思想上、政治上和组织上的指导方针都是错误的。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a02f860dde2a497a87ad1a874a0afe0a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1957年全党开展的整风运动采取开门整风的形式。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a22032c405cf46089e023ba42bca6723", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共八大提出的经济建设指导方针是既反保守又反冒进,即在综合平衡中稳步前进。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "adf5ad5ac5b54b5197f7ca79827f47c1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "《论十大关系》确定的基本方针,成为1956年9月召开的中共八大的指导思想。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "af35456005de43e4b9fdcbaa92e3ac9c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1958年的总路线,在宣传中和实际工作中片面突出了“好”字。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b0381040f55348aeb28ccc2e330c6ec9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1957年6月标志一场全国规模的群众性反右派运动全面展开的是《人民日报》发表的《这是为什么?》的社论。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b061fdf29cd747a0895c2786f91396a5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1958年,人民公社实行的体制是政教合一。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b212663da1cd4e8f9c984ee19365e6f3", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1956年毛泽东提出的“百花齐放、百家争鸣”的方针成为促进社会主义文化繁荣和科学进步的指导方针。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bb5108ac5a2c4b4eb69d641beae9760d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "王洪文的文章,成为毛泽东发动“文革”的导火线。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bb62238609ab4017a9a615c3ae5f39ba", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东在《关于正确处理人民内部矛盾的问题》中,提出要把正确处理敌我矛盾作为国家政治生活的主题。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c33941260e0647e9bb9dbff2a1cbd4ed", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "华国锋、叶剑英、李先念等在粉碎“四人帮”的斗争中起了重要作用,做出了重要贡献。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cb66c3d65023430e992f052569163681", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“中央文化革命”小组,把持者是康生。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d08c5474b47f40d8b63e6fc57a87bbea", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1956年中共中央召开关于知识分子问题会议,动员全党和全国人民特别是广大知识分子“向现代科学进军”。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "dbf17bb6febd468cbb16dbe884b533ff", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1957年,中共中央在全党开展了一次反对官僚主义、宗派主义和形式主义的整风运动。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "de38b188d3b7441b95ffd620ad4cf456", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "人民公社的基本特点是“一大二公”。所谓“大”,就是规模大。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e6110fb63ca644379c42c01a67cd134d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "历史证明:中共八大的路线是正确的,它为社会主义事业的发展和党的建设指明了方向。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f71569d6c7624247b3e6885d13d3cd77", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "探索中国的社会主义建设问题,首先有一个如何把马克思列宁主义原理同中国实际相结合的问题。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f835cc98619c427a85f66e991dfcaf12", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "农村人民公社化运动,是在“大跃进”运动之后进行的。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "faa8290d5b7f46a99de603c7513f03a5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1962年至1965年间,中共中央领导进行了城市社会主义教育运动。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "c5c75c7fd6894971a2a1fbe6d5c39d0e", "courseLineNumber": "第九章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}]}}